##TASK 1
Напишите класс Пациент с такими параметрами:

ФИО;
дата рождения;
пол;

И на его основе создайте 2 расширенных класса:

ПациентКардиолога, с дополнительными параметрами:

среднее давление;
перенесенные проблемы с сердечно-сосудистой системой;

ПациентСтоматолога с дополнительными параметрами:

дата последнего визита;
текущее лечение;

##TASK 2
Задание: напишите класс Modal, который будет создавать объект, описывающий
всплывающее окно. Параметры объекта: - id всплывающего окна; - классы
всплывающего окна; - текст внутри тега p;
У объекта должно быть 3 метода: render, который возвращает DOM-элемент
всплывающего окна с такой разметкой:

  <div id="idОкна" class="классыОкна">
  <div class="modal-content">
  <span class="close">&times;</span>
  <p>ТекстОкна</p>
  </div>
  </div>

openModal, который открывает окно (его нужно использовать как обработчик click
для button с id="myBtn"); closeModal - который закрывает окно при клике на
крестик (span с классом close) внутри окна

  <style>
  body {
  font-family: Arial, Helvetica, sans-serif;
  }

  /* The Modal (background) */
  .modal {
  display: none;
  /* Hidden by default */
  position: fixed;
  /* Stay in place */
  z-index: 1;
  /* Sit on top */
  padding-top: 100px;
  /* Location of the box */
  left: 0;
  top: 0;
  width: 100%;
  /* Full width */
  height: 100%;
  /* Full height */
  overflow: auto;
  /* Enable scroll if needed */
  background-color: rgb(0, 0, 0);
  /* Fallback color */
  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.4);
  /* Black w/ opacity */
  }

  .modal.active {
  display: block;
  }

  /* Modal Content */
  .modal-content {
  background-color: #fefefe;
  margin: auto;
  padding: 20px;
  border: 1px solid #888;
  width: 80%;
  }

  /* The Close Button */
  .close {
  color: #aaaaaa;
  float: right;
  font-size: 28px;
  font-weight: bold;
  }

  .close:hover,
  .close:focus {
  color: #000;
  text-decoration: none;
  cursor: pointer;
  }

  </style>

  <div id="root"></div>
  <button id="myBtn">Open Modal</button>

##TASK 3
Возьмите код из предыдущей задачи и создайте один универсальных класс, который
отвечает за каркас всплывающего окна, и на его основе 2 других:

Вплывающее окно с формой регистрации. Его HTML-разметка будет выглядть так:

<div id="idОкна" class="классыОкна">
<div class="modal-content">
<span class="close">&times;</span>
<form action="" id="register-form">
<input type="text" name="login" placeholder="Ваш логин" required>
<input type="email" name="email" placeholder="Ваш email" required>
<input type="password" name="password" placeholder="Ваш пароль" required>
<input type="password" name="repeat-password" placeholder="Повторите пароль" required>
<input type="submit" value="Регистрация">
</form>
</div>
</div>

Всплывающее окно с формой авторизации. Его HTML-разметка:

<div id="idОкна" class="классыОкна">
<div class="modal-content">
<span class="close">&times;</span>
<form action="" id="register-form">
<input type="text" name="login" placeholder="Ваш логин или email" required>
<input type="password" name="password" placeholder="Ваш пароль" required>
<input type="submit" value="Вход">
</form>
</div>
</div>

Привяжите открытие первого окна к кнопке Регистрация, а второго - к кнопке Вход

  <style>
  body {
  font-family: Arial, Helvetica, sans-serif;
  }

  /* The Modal (background) */
  .modal {
  display: none;
  /* Hidden by default */
  position: fixed;
  /* Stay in place */
  z-index: 1;
  /* Sit on top */
  padding-top: 100px;
  /* Location of the box */
  left: 50%;
  top: 50%;
  transform: translate(-50%, -50%);
  width: 200px;
  /* Full width */
  /*height: 100px;*/
  /* Full height */
  overflow: auto;
  /* Enable scroll if needed */
  background-color: rgb(0, 0, 0);
  /* Fallback color */
  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.4);
  /* Black w/ opacity */
  background-color: #fefefe;
  padding: 20px;
  border: 1px solid #888;

  }

  .modal.active {
  display: block;
  }

  /* The Close Button */
  .close {
  color: #aaaaaa;
  float: right;
  font-size: 28px;
  font-weight: bold;
  }

  .close:hover,
  .close:focus {
  color: #000;
  text-decoration: none;
  cursor: pointer;
  }


  </style>

##TASK 4
Напишите универсальный класс Input, который будет создавать однострочное поле
ввода. У него будут такие параметры: - тип (text, email, password, number, date,
submit и т.д.); - name; - обязательное поле или нет; - id; - классы; -
placeholder; - errorText - выводит текст ошибки, если поле обязательно к
заполнению и не было заполненно;
А также такие методы как:

render - возвращает HTML-разметку формы;
handleBlur - срабатывает, если поле обязательно к заполнению и не было
заполнено.

Также напишите класс Form, который будет создавать HTML-форму, и у которого
будут такие параметры:

id;
классы;
action;

А также четыре метода:

render - который создает каркас формы и возвращает его;
handleSumbit - который отвечает за обработку отправки формы;
serialize, который все заполненые поля формы собирает в строку формата:
"nameПоля=значениеПоля";
serializeJSON, который все заполненные поля формы собирает в объект, ключами
которого будут значения name

##TASK 5
Возьмите код из предыдущей задачи, и создайте два дочерних класса RegisterForm и
LoginForm.

RegisterForm:

метод render будет возращать форму с 4 полями ввода: Логин, email, Пароль и
ПовторитеПароль. Для отрисовки полей используйте класс Input из предыдущего
задания.
метод handleSumbit будет дополнительно проверять, совпадают ли пароли из
полей Пароль и ПовторитеПароль.

LoginForm:

метод render будет возращать форму с 2 полями ввода: Логин/email и Пароль.
Для отрисовки полей используйте класс Input из предыдущего задания.
метод handleSumbit будет проверять заполнены ли оба поля ввода.
